架車油針唔準

小弟揸緊部思域仔（2000年）
咁買番黎果陣入$200 （-$2..2 shell) 都係行到200km 左右先到底 圍起都係1蚊1公里
但最近入$200 行左140 左右都見底
有時停燈位就著油燈但一行車就冇著
想問下係唔係舊車係咁定要去車房攪攪佢？
因為見到d人話其實油針係唔準但我又冇理由見佢到底都唔入架 ...

油針定係油錶唔準呀

應該叫油錶？ 柒左
Btw 之前都冇事 係前排換左前面果2條軚之後先係咁 但朋友又話唔太關事

入完油嗰陣個錶到唔到頂

2000年思域 EK定ES?

到頂就應該係個錶有問題
唔到頂就係個浮波有問題

EX

我未試入滿
但入完200就覺得同之前差唔多

咁你試下打爆咗先再講

我部type r就係到唔到頂

唔到頂就係個浮波壞

我果部其實仲得意 入滿個錶係到頂嘅 但個錶去到最低果時 其實仲有大約10升油剩 應該係個錶有問題？

civic不嬲唔準 由其係上落斜後 ！

呢個唔係正常既咩?

其實會唔會係另一個問題, 你部車大食左, 睇睇佢穩陣

你睇錯神燈??

我架車油缸得40L 有1/4缸油剩都正常？

留返d油比你駛去入油，好安全呀個指標！

可能係咁樣設計等你有D走盞位去油站

我都無理佢 反正識著油燈就好

10L油應該行到150km 架車係咪預我揸佢返東莞入鬼油

唔好咁撚白痴喇 部車得你香港有咩

其實油針呢個技術係非常落後同唔準
到底仲有油根本好正常